全民強檢

只要有確診已經要強檢
商廈訪客都要
咁同全民有咩分別？